【未send嘅公開信】刪除TVB 83洗腦台行動已開始，促請袁志偉一個月內辭職！

我將會send呢封信俾TVB
點解仲未send？
因為下面紅色嘅統計數字需要大家參與！
如果你將會或實際已參與「刪除83洗腦新聞台行動」，請於#2俾正評
記得，我係計#2正評

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
陳國強博士、李寶安先生：

修訂「逃犯條例」在社會上引起很大反響，引發一連串遊行、集會及示威，不少傳媒謹守崗位作出公正持平的報導，然而 貴台新聞報導偏頗，引來大量市民不滿。

近日，網民自發參與「刪除家中83洗腦新聞台行動」，本人透過討論區作簡單統計，截至2019年7月3日中午，參與人數達XXXX人 (link:___)，本人將會傳送此信件副本予廣告商及各大傳媒作為參考。

冰封一尺，非一日之寒，市民對 貴台之不滿由袁志偉執掌新聞部開始，只有袁志偉辭職才能平息民怨，挽救收視。

本人現代表XXXX市民，促請 貴台於一星期內回應 (2019年7月10日)，以及袁志偉於一個月內辭職 (2019年8月3日)。基於 貴台往績，對市民意見一直置若罔聞，本人對 貴台回應不存期望，市民已經或將會自發參與以下升級行動：
1. 罷買廣告商品
2. 在餐廳及社區內自發轉台（貴台頻道覆蓋率將進一步下降）
3. 刪除81台

祝
懸崖勒馬

一名香港市民上

如果你將會或實際已參與「刪除83洗腦新聞台行動」，請在此回覆給予正評！

隔離post，HKismyhome絲打已有廣告商名單，遲下有時間會砌Google form俾大家幫手入FB, email，請用追故模式追蹤我嘅update，請踴躍參與。

幫手推

作為社區轉台師及孝順仔，已經幫父母刪台，較定時去睇99台新聞

舊SAMSUNG機只可以定時一日

買遙控轉台post有人理，認真post冇人理

大家幫手推推

推

推推推推

唔好意思，個post推唔郁
可能標題太長，或者大家嘅focus去咗七一到

再冇起色會開過個新post...

推推推

而家啲傳媒有邊間中立呀？